{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006332",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "한솥도시락 전남장성점"
    },
    "text": "こんにちは、ハン釜弁当全羅南道長城店です。 当店では様々なメニューをご提供しております。 ツツジは800ウォン、白髪肉は7,000ウォン、ツバキは6,000ウォン、トンカツお坊さんは4,800ウォン、チキン豚肉は4,900ウォン、ビッグチキンマヨは4,300ウォン、カツカレーは4,700ウォン、牛ブルゴギ鉄板チャーハンは4,900ウォン、王カレー豚カツ丼は6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハン釜弁当全羅南道長城店ではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "当店ではツツジ、白髪肉、ツバキ、トンカツお坊さん、チキン豚肉、ビッグチキンマヨ、カツカレー、牛ブルゴギ鉄板チャーハン、王カレー豚カツ丼など、様々なメニューをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "ツツジの値段はいくらですか？",
            "answer": "ツツジは800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "白髪肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "白髪肉は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツバキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ツバキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンカツお坊さんの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンカツお坊さんは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキン豚肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "チキン豚肉は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビッグチキンマヨの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビッグチキンマヨは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カツカレーの値段はいくらですか？",
            "answer": "カツカレーは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛ブルゴギ鉄板チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛ブルゴギ鉄板チャーハンは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "王カレー豚カツ丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "王カレー豚カツ丼は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 139,
        "QA": 315
    }
}